接種美國輝瑞疫苗後，兩位以色列20幾歲青年中新冠廢炎後同日病亡！

20幾歲，無病無痛，打左輝瑞後就中covid 死。。

唔同呢個就係傳說中嘅內奸抗體作怪？？

支那呢個絕密生化病毒真係唔係小兒科，本來應該喺攻台戰爭用嚟屠殺台美日澳英法至少六國聯軍，但天網恢恢唔小心喺自己實驗室爆咗出嚟，先喺自己地界毒死幾千萬人，然後禍及全世界

你係咪唔識英文 𥚃面邊隻字話打完vaccine 死

He had received the first dose of the coronavirus vaccine, according to Hebrew media reports

起完底 可以BLOCK

人地講明一個打左第一針之後中招 第二個無講又無打 成篇野個主旨都唔係vaccine ，又變哂標題黨

first dose 咪即係支那拎去以色列做白老鼠個堆

返去讀好啲英文，做多啲閱讀理解

條友支那狗嚟
邊識英文

支那第一批白老鼠疫苗比你講成輝端，五毛你係得既
可惜呃唔到人冇錢收

貼新聞都唔得，你唔需要知？

全世界都知隻肺炎係支那整出嚟
得返樓豬依啲支那人喺度圍爐
繼續自欺欺人啦

你摺埋返去香討啦
個度無人會睇內文同睇英文
啱晒你d標題五毛狗

個度全部5毛，可能圍爐冇錢收

The deaths come as officials have warned the virus is increasingly causing serious symptoms in younger people and pregnant women, a shift that has been blamed on new variants of the disease.

幫科興做廣告
從來報美國小事化大，蓋過支那醜聞

係，樓主千祈唔好打，陰謀黎

屌，有的科學常識得唔得，mRNA係得DNA片段，唔係完整病毒，感染唔到人，過敏反應死就關事，感染武漢病毒死就關連性好低

同時，接種咗唔係唔會感染，祇係機會低咗

邊撚都有講打咗邊隻疫苗？

科學實驗90%vs 60%唔講
未打第二針又唔講
打完中國知垃圾有冇人中（60%保護力一定有啦）又唔講

嘥氣。

唔需要你係到作新聞，邊撚到有講打咗邊隻疫苗？

證明武漢肺炎幾勁 有疫苗都唔得
武漢實驗室真係勁 咁勁既病毒話整就整
我國強大起來

講多d嚇多d人仲好，希望d蠢西睇完之後一齊去打sinovac，留返pfizer俾外國走狗打

一路都只係話95% 有效
但都要打
唔通走去打支無乜測試
功用可能係-166% 嗰支咩

邊度寫美國

邊度寫輝瑞

我淨係見到寫住中國制疫苗

咪亂放假消息

標題撚支那狗

基地？！

睇名喇

不停輸入毒菌

共產五毛不停散播謠言

中国疫苗 世界第一

如果呢隻係生化武器 咁都算好撚廢 中左9成9人都會好番

喺武漢自爆果刻好勁
後生醫生都死

HK D BIONTECH今日到,又即有呢D50CENT & PR 出黎唱衰,驚死D科興冇人打咁

made in china.....

佢弱智

此post已完，block得，返支那慢慢玩三民主義統一中國啦

死文盲屌你老母 你老竇老母養到你咁撚大個人英文都唔柒識睇 捐返落你老母個閪窿度啦

一用起低就知你咩野料，咪撚當人傻啦。

順便BLOCK 9左你唔洗煩

支那賤種標題狗只可以係到嘩眾取寵賤種真係賤種

貼你老母閪咩鳩譯人哋個新聞，抵俾人block柒啦

唔係好明

其實數據上用莫德立係首選

何必要輝瑞

低質五毛

出現了

樓主sure可以用呢個source

Taiwan in 2020 became Asia’s top performing economy, outgrowing China for the first time in 30 years, as strong global demand for tech exports from the island outweighed the economic havoc wrought by the coronavirus pandemic.

樓豬係著名五毛黎
一早blocked柒左佢老母閪十世

未整好姐

咪係，可能拍咗藥

人一藍
打咩疫苗一定有機會出事嫁啦，唔講以為幾十萬單
係呀國產果隻副作用細，因為根本藥力細囉

留定紀錄以便追擊

[/quote]

係
所以為左大家好，呢啲毒針都係留比我地呢啲細既去頂
你地各位中年耆英精英打祖國疫苗啦

起完底block 加拉。
同埋垃圾樓主應該內文都未睇晒就話兩個廿幾歲幾打左針。

你受傷去醫院都醫得番架 但人地整呢隻病毒既戰略目的

就係要你連醫既條件都冇就要死 Field Hospital 同 伊利沙白醫院係兩種完全唔同既環境

的而且確係話打左輝瑞之後中新冠死窩。你識唔識英文？
以色列得輝瑞打，莫德納嘅得10萬劑仲係雪住未用。

以色列得輝瑞打only..

科興數據更加差 今次打完要死幾多人

TVB需要你👍

做足Research 睇睇先講啦

係Izrael用Pfizer但係Pfizer有兩劑，第一劑有52%保護力，接埋第二劑有95%。

"The efficacy of the vaccine after the first dose is about 52 percent, according to Dr. William C. Gruber, senior vice president of Pfizer Vaccine Clinical Research and Development. After the second dose, that rises to about 95 percent. “Two doses of vaccine provide maximum protection,” he said." (NewYorkTimes, 2021, )

而新聞本來重點係以色列想快啲比16歲以上既人種疫苗先。

走啦5毛狗！俾人捉撚到正仲想狡辯
呢條友個底明顯到咁連尼住都可以唔ban

20幾歲打左1針，如果真有52% 保護，照理無理由會死。
所以我咪估係唔係唔夠抗體變內奸抗體囉。

數據d 野可以造嘅，大陸野會，你估美國嘅野唔會？ 咪天真啦。

輝瑞報告有peer review, 科興撚有

你同佢講冇用架 樓豬隻支那狗撚識咩

你條柒頭咁驚，咪去打科興囉

好行唔送，買定白花俾你

條友之前吹話自己住加拿大

有咩問題，講錯咗咪請指正

He had received the first dose of the coronavirus vaccine, according to Hebrew media reports.

係其中一位，報告話佢打咗疫苗。
問題係佢死係因為covid-19，唔係因為打完疫苗而死，而從來冇一種疫苗話100%有效。

應該唔夠千萬下話，話哂都打爛哂啲麻雀枱，焊埋啲門口

呢個五毛post就係連狗唔block7五毛嘅後果

人地都講咗俾你知啦又扮睇唔到你條五毛真係無變過

cctoy：睇唔到，科興仲衰。

係唔係打疫苗死有待查證窩， 之前有人話咩打疫苗會出內奸抗體嘛~

咪同我爭，毒針等我頂

樓豬5毛警嚟 block得

咁我寧願去深水埗打啦

2 Israeli men in their 20s die of COVID-19 in a day

又一個

咪係打左輝瑞疫苗，出內奸抗體，搞到原本中covid 唔會有事都變到要暴斃咁濟。。

以色列唔係打輝瑞，打乜嘢？

同藍絲一樣唔睇內文

打完疫苗係咪變不死身
發生咩事都入疫苗數？

佢以為係打科興，因為有人死佢就興奮以為實係中國嘅

搵段原文出嚟吖？我係指你哩段新聞內搵呀！

我咪話要查證囉，內奸抗體唔係我發明，我都係最近聽連登仔講我先知。

鳩up有個譜，我話打完生愛滋都得，不過要查。成篇文我淨係見到die of covid-19，唔係cause of vaccination

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
三民主義
(狗隻#226851)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

但係打左輝瑞後中covid 死係事實。。

搞到人lockdown 成年都廢
就係突登唔搞到咁高死亡率

你應該係智障

屌。

一起底

睇佢開d post

一齊Block 啦

今次你自己柒
無得怪人啦

柒乜春，人講你又講。。

係隔離個post比我秒完
宜家搏無人認到你？

你自high就當秒咗我。

咁出名都唔識